今次有得揀都係揀Ali唔揀鮑姐

全國人大會議通過訂立「港區國安法」《決定》。香港文化演藝界昨日聯署發聲明表示支持，聯署名單包括成龍、汪明荃、林建岳、鄺美雲、霍啟剛、曾志偉、楊受成、黃百鳴、陳小春、譚詠麟（阿倫）、王祖藍、鮑起靜、惠英紅、鍾鎮濤、曹永廉 、陳寶珠、陳靜、陳友等，以及過百團體。

點解譚廢老要括住牙倫

驚無人識

哥哥同梅艷芳呢

陳靜 DLLM

有冇可能有啲係架硬加上去，諒你班偽人都唔敢話自己冇簽過？